大家聽日會點玩班90後???係咁比野佢做OT

想食團年飯???食囉 實寫衰你份appraisal

Ching ho ball

教訓班90後

我聽日就瘋狂OT 等你班廢老都一齊無得走

下午四點前都唔俾野佢做
等佢HEA
四點後

你老母點解要咁做？

佢自己垃圾無家人無朋友咪想人地同佢一樣

Ho ball ar Ching

諗起班90後係咁望錶想返屋企食飯就想笑

老細約lunch食團年飯，你無份去?

最好俾定4日野我做，見親戚同見客一樣辛苦，但冇錢收

質佢食屎

我老細叫我抄低邊個準時三點彈起身走，交個人名表俾佢，我今朝已經聽到有隻90後約左條女三點係樓下等，今次我一定有功課交

香港人係咪chi lun sin

我今日就隊隻大獲出黎要你地汁手尾

公司放1230，岩岩我1229出左封 email 話 urgent 玩死班90後

90後睬你有味

放完假返去見佢一點幾做好覆返我